---
layout: "comment"
hidden: true
title: "21284"
date: "2015-11-13T15:37:36"
uploadBy:
- "peterholland"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
U-Profile mit Streifen - grau 15x15mm 
eckige 4mm Achsen 
Achse mit schroefeind M4 
Stel-ringen en -koppelstukken 4mm + M4 

Diese Bauteile gibt es bei: 

LPE und 

http://flecnederlandvo.mamutweb.com/Shop/Search?q=U-profiel&page=1